請問 鴨的喜劇 其實想講乜?

求解答

最後一次推

魯迅批判當時中國（以下9up 純感想）

係中國 喜劇都會變悲劇

唔知既人 以為 中國既鴨有靈性

點撚知唔撚係 禽獸始終係禽獸 點會知蝌蚪係朋友 唔係食物

所以詩人覺得e到 無撚得救
黯然離開

thanks